
                      Grandisima pelicula de Joel y Ethan,un western de los buenos.
Hay momentos que recuerda a la historica triologia del dolar del gran Leone,por tanto estamos ante el mejor western de los ultimos años,eso si si incluir a Django Desencadenado.
        
            